法國封城第三日，私心想佢封到年尾，真係唔敢出街。

法國防疫做得真係好垃圾，封城之前學校老師同學生都有確診但學校依然拒絕全面online class，又唔見有做全面消毒工作，幫法國人又唔肯戴好個口罩，次次答問題都要拉低個口罩講嘢，我屌佢老母佢地好似覺得個病唔存在咁。今次封城同無封一樣，依然有人出街/開party。 幾乎日日都有恐怖襲擊事件，此刻係宿舍聽住樓上男女‘打交’，真係得啖笑🙂。

can wu han virus defeat France within one week ？

點打交？
性交？

Bingo 報時宜家中午12:29 都持續咗幾耐下，隔3/5分鐘就會有人慘叫。

其實佢地可以做既就係全民感染- 全民免疫。
班仆街連口罩都唔識戴。